香港依家真係好撚恐怖

咁多當街斬人事件但無人被人拉過 係咪癡撚線

黑警死全家